\chapter{revue de littérature}
\label{chap:chap_2}
\section*{Introduction}
Une introduction doit être rédigée de manière à présenter le sujet de recherche (sujet amené en 2-3 phrases), à expliquer son importance (sujet posé en 3-4 phrases) et à fournir un aperçu de la structure du document. 

Pour les chapitre 2 et les suivants, l'introduction doit réaliser le lien avec le chapitre précédent dans le sujet amené de manière à réaliser un lien avec la conclusion du chapitre précédent. Il est important de clairement identifier la logique entre chaque chapitre et de faire le lien entre les différentes sections du document.

L'introduction doit capter l'attention du lecteur et lui donner une idée claire de ce à quoi s'attendre dans les sections suivantes.

\section{Revue de la littérature}

L'obectif de la revue de littérature est de fournir une analyse critique des travaux antérieurs dans le domaine de recherche, en mettant en évidence les contributions, les lacunes et les tendances émergentes. La revue de littérature doit être structurée de manière à présenter les différentes perspectives sur le sujet, en organisant les travaux par thèmes ou par méthodologies. Il est important d'inclure des références pertinentes et à jour, en citant correctement les sources utilisées. La revue de littérature doit également être critique, en évaluant la qualité des études précédentes et en identifiant les limites ou les biais potentiels. Enfin, la revue de littérature doit être alignée avec la problématique de recherche et les objectifs du projet, en fournissant une base solide pour la formulation de la problématique et des hypothèses dans les sections suivantes.

Le processus de reconditionnement, soutenu par la technologie de collaboration humain-robot, joue un rôle de plus en plus important, contribuant au développement économique tout en réduisant considérablement la pression sur l'environnement \cite{wu2024}.

La table \ref{relatedworks} présente des travaux similaires comparés à l'approche suggérée...

\sloppy
\begin{table}[!htbp]
\centering
\caption{Un titre de tableau}
\label{relatedworks}
\large % Augmentation subtile de la taille de la police
\renewcommand{\arraystretch}{1.7} % Augmente l'espacement vertical
\resizebox{\linewidth}{!}{
\begin{tabular}{|>{\centering\arraybackslash}m{2.2cm}|>{\centering\arraybackslash}m{1.9cm}|>{\centering\arraybackslash}m{2.2cm}|>{\centering\arraybackslash}m{2.6cm}|>{\centering\arraybackslash}m{2.6cm}|>{\centering\arraybackslash}m{2.1cm}|>{\centering\arraybackslash}m{2.2cm}|>{\centering\arraybackslash}m{2.0cm}|>{\centering\arraybackslash}m{2.6cm}|}
\hline
\textbf{Approche} & \textbf{Tâches fixes} & \textbf{Humain entité non-prévisible} & \textbf{Distribution non fixe du temps} & \multicolumn{2}{>{\centering\arraybackslash}m{5cm}|}{\textbf{Contraintes}} & \multicolumn{2}{>{\centering\arraybackslash}m{4.4cm}|}{\textbf{Approche}} & \textbf{Formulation globale du problème} \\
\cline{5-6} \cline{7-8}
 &  &  &  & \textbf{Coopération} & \textbf{Exclusion} & \textbf{Prédictive} & \textbf{Réactive} &  \\
\hline
Wu et al. 2023 \cite{TengfeiWu2023} &  &  &  & X &  & X &  & X \\
\hline
Ke et al. 2020 \cite{Qingdike2020} & X  &  &  & X &  & X &  & X \\
\hline

Vanel et al. 2024 \cite{vanel} & X & X & X & X & X & X & X & \\
\hline
\textbf{Notre approche} & X & X & X & X & X & X & X & X\\
\hline
\end{tabular}
}
\end{table}
\fussy

Dans les configurations...


\section{Hypothèses}
La rédaction d'hypothèses doit être claire, concise et testable. Les hypothèses doivent être formulées de manière à pouvoir être vérifiées ou infirmées par des données empiriques. Il est important de s'assurer que les hypothèses sont spécifiques et qu'elles peuvent être mesurées de manière objective. Les hypothèses doivent également être alignées avec les objectifs de recherche et la problématique posée dans l'introduction. Il est recommandé de formuler les hypothèses de manière à ce qu'elles soient facilement compréhensibles pour les lecteurs, en évitant le jargon technique ou les termes ambigus. Les hypothèses doivent être présentées de manière logique, en commençant par les hypothèses générales et en les décomposant en hypothèses spécifiques. Il est également important de s'assurer que les hypothèses sont réalisables dans le cadre du projet de recherche et qu'elles contribuent de manière significative à la compréhension du sujet étudié. 

Ce projet de recherche repose sur X hypothèses...

\section{Discussions}
La discussion doit être structurée de manière à présenter les résultats de la recherche, à les interpréter et à les mettre en contexte par rapport à la littérature existante. Elle doit également aborder les implications des résultats, les limitations de l'étude et les perspectives futures de la recherche.
La discussion doit être organisée de manière logique, en commençant par une présentation claire des résultats, suivie d'une interprétation approfondie de ces résultats. Il est important de faire le lien entre les résultats obtenus et les questions de recherche posées dans l'introduction, ainsi que de les comparer avec les travaux antérieurs dans le domaine.

\subsection{Limites de l'étude}
Si cela est requis, ajouter une sous section nommé limites de l'étude pour présenter les limites de la recherche, telles que les contraintes méthodologiques, les biais potentiels ou les limitations de l'échantillon. Il est important d'être transparent sur les limites de l'étude afin de permettre une évaluation critique des résultats.


\section{Conclusion}
La conclusion n'est pas une discussion. Elle doit être structurée de manière à résumer les points clés abordés dans le chapitre, à présenter les implications de ces points pour la suite du document et à faire le lien avec les chapitres suivants.

La conclusion doit comprendre les éléments suivants:
\begin{itemize}
\item Retour sur les objectifs de ce chapitre
\item Rappel des hypothèses afin de les confirmer ou les infirmer
\item Faisabilité et perspective
\item Présentation du prochain chapitre
\end{itemize}

